痴線㗎，Nike竟然抄Dr Kong款

好撚柒

非常好奇想知真相，邊個抄邊個？